cmhk iphone X取貨通知

有冇人收到？

白64 3號拎

灰64 3-4號拎

白64gb 3-4號拎
唔知有無得轉灰 同埋有無得分期有無人知

我都想轉灰，拎機嗰陣試下問先，不過多數唔得啦，除非佢有大量貨

知唔知買機有無得分期

真係冇256

頭先一睇email 立即有

唔係sms咩

有冇得加合約買

兩樣都有

256 見啲人全部64
我乜春都冇

3 smt cmhk csl都叫我3號出機 搞到唔知點好

大貨

btw自用揀返自己想用既台
放既話好似cmhk最低？

peoples 都係3號有貨
不過唔知要食幾多錢約

見到了

收到sms 既幾號登記？

9月15

邊間分店？

青衣

到現在毛都無條

上星期填 今日拎左

咁快手

256？

屌你咩plan..

有咩可能咁快
屌 又唔我咁快

又唔見我*

咁快 係咪64 新客？

係咪續約

我揀upgrade/續約

今日拎 有無人可否即場轉色 同埋有無得分期買機

屌你老母

屌你老母cmhk

續約完全無人理我
打客務又答唔到
利申：特選客戶

我2號收到cmhk(新客）
3號收到3hk（舊客續約）同csl（新客）拎機
唔明點解你地咁耐

冇得轉 ，分期自己打去銀行分

cmhk 舊客=狗

每日都係度等

等撚到出年

而家出面炒貨話唔定拎哂出去放

日日打上CS 嘈都無用

日日都等

有用咩 囇時間

可以屌下佢老母

你班傻仔揀咩鬼舊客
我揀新客過到去叫佢續
門市鬼理你咩
拎完賣埋啦

唔撚係掛

你揀新客等左幾耐

我都記得當日我去到佢都有問我續約定出新plan

10月14登記兩部
256 64 拎哂續哂約
佢話因為我揀左新客上台依家轉續約
手續會耐啲要改呢改路
後面成村人排隊

我又扮下新客先

唉

我琴晚禁左廷遲拎機....今日又SD信叫我拎...係咪睇地區

快d通知我啦

你唔要比我啦

咩地區咁多貨

今日先登記，新客，256灰

新客可能快d

我屌

轉揀第間分店攞會唔會快d

其實每日係咪得朝早8,9點先會收到message?

已取 開心使用中

256 銀

同一日整左256灰 但得銀有貨

等左幾耐？新客？

on9

本身諗住1月完約 , 用舊客身份訂機順便轉plan。聽你地講完用返新客睇下會唔會快啲 都係等到佛誕我繼續用68蚊plan算

已買到 等cmhk真係蚊瞓

仲未有

舊客要加監，捱貴plan
勁on9

真係純粹貪佢出機平